# Airflow
## Creating a dag in Airflow

### Задания:

Сначала определим год, за какой будем смотреть данные.

Дальше нужно составить DAG из нескольких тасок, в результате которого нужно будет найти ответы на следующие вопросы:

1. Какая игра была самой продаваемой в этом году во всем мире?

2. Игры какого жанра были самыми продаваемыми в Европе? Перечислить все, если их несколько

3. На какой платформе было больше всего игр, которые продались более чем миллионным тиражом в Северной Америке? Перечислить все, если их несколько

4. У какого издателя самые высокие средние продажи в Японии? Перечислить все, если их несколько

5. Сколько игр продались лучше в Европе, чем в Японии?